高達00係唔係近10年最出色既高達作品?

岩岩重溫完發覺好正
同鐵血完全無得比
可以一戰只有unicorn
認同正皮
唔認同負皮

Concept上完全on9+幼稚
介入阻止戰爭
完全係小朋友先會鐘意睇

BF 你拆開定合埋計先

BF 淨計S1 完勝00

BF 計埋S2就...

同00/AGE/G伏唔同

BF S1 同S2 近乎無撚關係

同得unicorn比 我相信00都唔方好睇了

我覺得個概念係最好 最跟得上時代
大家立場唔同 唯有靠互相理解

不過係比舊有高達思想個套笠住先覺得呢套係異類
以一套機械人動畫黎講 質素絕對係上佳

仲有就係 劇場版真係好好睇

00第一季屌打
第二季以為自己睇緊seed
劇場版就得啖笑

最好睇係00
最垃圾一定係gbft
仲垃圾過age

講到age係垃圾咁
Age不知幾好睇

就咁睇咪唔差囉
同其他高達對比咪顯得垃圾啲囉

你係咪淨係睇左幾集

最垃圾一定係seed
age,g之復國果幾隻低齡向直頭睇都可以唔洗睇

你係唔係來自過去 ?

未睇晒定無認真睇就咁講
武力介入係計劃既第一步,成個計劃既目的就係劇場版補完晒
要人類進化,互相理解裸聊,向外面其他生命體交流

劇場版對els 既描寫太少同埋戰鬥畫面太花
gn 粒子個設定好屈機 又可以分享意識 治療 做能源

講埋機體GN Flag 真係好撚型

我覺得要連劇場版睇曬先完整
主題係溝通同理解，劇情版先係真正結局
當然佢用左好無懶的方法同設定去達到呢個結果
正如你現實係無可能有GN粒子同變革者咁（可能遲下有）

如果將劇場版包埋，我覺得係近十年最出色
利申：無睇G復國、只睇左頭三分一Age

冇出過模型
其他高達啲mg都冇出過

係

蓮燈細蚊仔童年回憶加100分

個機設走左佬

佢應該係淨係睇咗劇情簡介

最好 00 vs gbf
最差 seed-d vs gbft

迎十年緊係雷霆宙域啦 00似打機多過打仗 我個人真係唔識欣賞 係啱小朋友多啲

睇晒第一二季
劇情仲膠過seed d
應該得1995打後出世先會鐘意睇

雷霆

95打前會鍾意睇咩type 未請教

神父走去睇哂全部高達先再講la

build fight s1 > 00 s1 = thunder bolt > orphans >>>>>>> others

build fight 一定第一， 熱血，機設，囡囡都一流

00 s1 係因為有 lock on 同 紅毛大叔

thunderbolt 最正係啲jazz音樂 同 戰爭既殘酷，畫面同機體都畫得好仔細

唔知95前既大人鍾意睇邊套高達

早一代就梗係睇開seed啦

以前好睇 就代表00呢套唔好睇咩
拋開固有思維 機人番黎講 00算高質

認左係95打後出世 夠20碎未

唔洗講
鐵血就一定係最垃圾,各方面劇情定係畫面都係shit
淨係計第一季都叫劇本好少少
覺得g-self同gbft戇鳩鳩既,起碼人地畫面都見得下人

係
00一定係最好睇個套高達
利申:冇睇過其他

uc都係下作

用00黎幫uc上神台

一定唔係

係，駁唔到

咪又係W之流加uc元素既產物
但佢的確係個有完整結構既故事，呢樣野鐵血做唔到

話build fight 第一嘅一定係未出齊毛嘅細路

想問好耐 00啲爆炸效果係咪綿花糖黎

Gbft都叫見得人

依個post真係好精彩

唔通鐵血見得呀

幾可愛

邊套賣萌?

係
利申 食過 覺得太甜

鐵血的孤兒S1可以一戰

吐便當可以一吆

近十年一定係ORIGIN，其他全部垃圾

08小隊最好睇
唔計年份

Age如果用返一貫既畫風而唔係LBX既畫風

我相信一定會受歡迎好多

00第一季真係好好睇
座天3子出場開始高潮到最後一話

做D痴撚線野又唔用痴撚線畫風邊好睇

起碼無堆無腦反用畫風做擋箭牌

Gbf係gunpla
叫高達作品好似有啲唔妥

每個高達post最後都會變左世界大戰

冇人講the origin

上面有,呢套真係未睇過
可以分享下好在邊

80後的我表示套套都鍾意睇
唯獨係某套的二期真係屌撚晒老母
雖然一早知會滅團 但你俾咁的結果我 真係當觀眾弱智

成套野故事好完整
絕對係佳作

明明有個亂世奸雄
但係但LBX來畫成件事好怪

你當build fighter一季死ga？

作畫穩定 但配音好似生硬左
劇情主要講返馬沙細個時候點樣同薩比家結怨兼報仇 值得一睇

我既再生豬

個人睇法：
00作為新人入高達坑係不錯
比較易理解各勢力分佈，一步步理解所謂＂計劃＂係咩一回事
由一開始用武力迫使全地球勢力統一，到第二季既＂天人內戰＂都未完全講清楚計劃既全貌
直到劇場版，ELS到達，就明白計劃既意義
人類如果仲處於人類打人類既狀態，面對未知文明，根本毫無對策

但00都有不足之處，計劃係假設左未知生命係＂善意＂，雖然有架天人號同高達，但假如外星文明係惡意，其實地球方係冇乜勝算

以暴制暴吸引仇恨，令全人類大團結喎

介入阻止戰爭只係表面目的，真正目的第二季先講wow

gum dou ng on9 =.=??

正野
睇到4，5出左未?

細個覺得太陽爐同GN粒子好似太科幻
但而家睇返其實又唔係冇可能

其實gself係被人腰軟先咁差
如果鐵血唔係貪得意出s2，s1嘅鐵血絕對可以一戰

如果S1尾唔嘔便當, 神作

00同uc比?你叫班00粉點樣面對
單單薩比家馬沙權謀戰鬼計已經好好睇
又唔會有灑狗血煽情位
每一集故事獨立得來又有關聯性
又冇拖拖拉拉水份過多劇情
動畫製作流暢，唔崩唔drop frame
00 d彈珠人算吧喇

我淨係知最伏係魔劍2囉

所以咪第一季好睇第二季爛

g self感覺上係比一班食得落turn a既fans睇
與其話係一套完整動畫，不如話係一套序章
個世界觀仲有好大既發展空間

至於鐵血…
s1感覺上合格以上可以更好
s2…完全係浪費左50集既時間，為搧動觀眾情況亂咁黎

唔係下話...認唔住留言

駁唔到

係幼稚架啦
但總有人會FF／期待世界和平既國度會係點

都唔係既，對UC Fans就必睇，但對非UC Fans呢套吸引力的確係一般

the ori TB UC

近十年最出色作品

呢緊有套新既講馬反之後 好期待

好鍾意鐵血個設定
社會底層既人如何掙扎 然後死去
而之後 世界唔會記得佢地
激情左幾十集 冇人會再記得呢班掙扎過既 被利用過既人

屌你老味最後幾集劇情大暴走

武鬥傳最好睇
第二倒a同08小隊

0080 簡而精

完全同意，本身冇期望過可能好Ｄ，就係開頭令觀眾覺得有期望，點知後面亂咁黎

Gundam Origin FTW

巴尼
Btw,巴打你個名同我其他game名一樣，比fd問係咪我

之前想睇番00劇場版但搵唔到seed/link
請問有冇人知邊到有
買碟我都ok

發現好多盲撚唔睇topic

咁岩既，,巴打你個名同我其他game名一樣，我都比fd問係咪我wor

上gogoanime好似有，不過英文字幕

00淨係睇佢啲GN粒子畫面都睇到我高潮

拎tva同ova比
拎原創同漫畫改編比

又上神枱

on9,又係呢啲垃圾uc撚

50集有40幾集都係講兩隻高達點開無雙
最後兩集同我講無啦啦彈條撚屌牙籤一招搞掂呢兩部野

真係完全唔明有乜好嘈，啱睇咪睇，唔啱睇咪skip，有乜好比較

鐵血收尾真係好撚差
高達震有咗bb就話未來尚存希望
精甩尾朱古力原來到頭嚟只係神話廚 上咗高達就智商急降

第一季係,尤其最後一集
第二季行超級系+左膠路線

鐵血都叫垃圾

烏托邦嘅基礎意念，基於人性，係一種幼稚嘅想法，但有咩唔好， better than nothing

其實有冇人用返高達既畫風畫過age啲機體

我覺得fx可以好型 同埋敵方果部好似gp02果部都係

我地係咪睇緊同一套鐵血

頭45集都ok嘅 臨尾幾集太唔合理仲差過age

炸蝦多同痴咗線既菲魔兩個奸雄真係好正

覺得係死咗係一開始個畫風同個孫太屈機

真係好浪費 搞到觀眾又嬲又唔忿氣
明明設定唔錯 好多戰鬥都睇到有心機令人心刻

點解沒人睇gundam thunderbolt

菲魔條線真係好正
如果成套野完全係以菲魔做主角, 阿仔同阿孫只係做配角
我個人覺得應該會好睇好多

雖然阿仔個章其實都寫得唔差

其實綜觀成套老豆同仔條線寫得幾好 ，老豆由左膠撚變做不擇手段成魔，最後看破紅塵 ，啊仔由細就一路活係其他人既期望同埋佢老豆既陰影，new type生出黎既細路竟然唔係new type ，最後擺脫自己老豆做軍人既陰影 ，走去做宇宙羅賓漢 ，啊孫就係正宗王道漫主角，吸引力冇上兩個咁好

又世界大戰
究竟今次高達撚可唔可以互相理解呢

利申同意topic

都係個句 3個主角3個唔同價值觀 3個對戰爭既唔同睇法
其實大把野可以討論
可惜眼高手低

岩既 ，起碼淺白易明有道理，我心目中呢套一定唔係垃圾黎先囉 ，不過連登係咁

唔係最勁既就係廢

係尾果幾集出現事姐
去到流星號死果度一個二個都仲話神作冇人話係垃圾

流星號果幕真係正，帶著無盡既懊悔去死 ，呢幕真心有共鳴，世事唔係下下都得償所願 ，一個民間組織可以行到呢一步，已經贏左

00 s1 真心正
大學睇age 睇左一集就放棄左
出黎做野睇鐵血 g reco 同thunder origin 都好好睇

如果只係睇一套
我睇08小隊

00其實唔差 最初未出街都一班人屌佢彈珠人
到完左s1 已經改晒口風
仲有隻trust you撐場
條女咁死法到宜家都唔能夠釋懷

G復其實好正 可惜太短 搞到故事好唔完整
同埋好有吞A feel 特別係把光劍 好撚正真係

AGE 就麻麻

鐵血真係衰收尾 幫唔落

Origin果啲唔評 原著睇過 宜家冇咩大感覺

Unicorn 係最尾雙機擋炮打飛機用
中規中矩

GBF好爽

GBF try唔知做乜鳩

Thunderbolt 未開始睇

係，呢下死我覺得係高達歷史算好震撼
加埋首ed神插入真係
但衰就衰在呢下之後走火入魔呢

呢幕非uc 系gundam頭十名場面都得啦 ，但uc始終太多名場面，講震撼同經典又唔夠uc系黎

Thunderbolt 先正 感覺到戰爭既慘烈 配埋 jazz真係無得輸

不過睇翻uc0079，0087果堆，其實節奏掌握得麻麻 可能5集當中有一兩集係精彩同需要 ，用翻今日既標準去睇既話會覺得拖拖地劇情 ，唔夠緊湊，可能係我鍾意d比較劇情緊湊d既動畫

gbf 輕鬆咁睇，又要比你笑

一，你開呢個topic，你一定係以一敵十

二，00大路野，所以一定會俾眾人皆醉我獨醒嘅人反

三，唔係UC，會俾老屎忽反

同意標題，S1絕對係佳作，平時唔易喊，但大波妹死，路易絲斷手，lockon死，howard死都好感人，s1缺點就係剎那，真係太長，悶

最中意嘅ms就係flag系列, flag對座天真係好正

S2完全膠化劇情，膠化graham，flag又無啦啦勁到爆

話age幼兒向嗰啲應該淨係睇過啲宣傳畫

睇曬s1,2，唔係唔好睇 ，係真係幾熱血 ，但係感覺唔似高達，成件事好兒戲 ，完全無果種一輸就要賠埋條命果種覺悟，冇戰爭臨場感 ，比我既感覺就係玩LOL玩得幾精采同出神入化都好，都只不過係打機 ，不過起碼肯試新題材 同埋s1我覺得做得幾成功 ，主題清晰明確，劇情冇咩拖泥帶水，不過個坑好深，好斯待佢點解釋紅髪男主個世界

你用評戰爭片嘅準則去評一套輕鬆番
公平咩

所以味話唔似高達囉 ，一路以黎高達比我既感覺就係同戰爭掛勾 ，係戰爭既角度睇世間萬物，各個主角出身，使命都唔同，有人神推鬼㧬就坐左上高達仲要做埋軍隊王牌 ，有人為左保衛自己家園而坐上高達，有人走投無路先逼於無奈坐上高達，有人為左錢而坐上高達，亦都有人為左享受殺戮先想坐上高達 ，每個角色都有自己原因先會坐上去爲自己既理由而戰，bf比唔到咁既感覺我，其實bf都有幾個角色係有原因去參加高達大賽（e.g.:白毛女被逼，紅髮主想返自己世界）不過做既決心唔夠，始終點輸都唔會死 ，隨時想玩就玩，唔玩就唔玩 ，完全冇身不由己果種感覺，唔用高達名出可能我會受落d

S1係正既
最好睇係班弱小既國家點聯合埋對抗屈機天人
S2就冇咩好講
到劇場版，我覺得成條大橋係冇問題，但真係拍得唔得，同一條橋我寧願睇超時空要塞

00劇場版Ending算係近件收得最靚既Gundam

S1:
人物描寫 劇情上品 畫面一般

S2:人物描寫上品 畫面一般 劇情

劇場版：人物描寫一般 畫面中上 劇情

各有所長，同時各有問題
最多60分

題外話

我好鍾意舊UC (0079,Z,ZZ,0080,0083,0093)

獨角獸都OK

反而新出thunderbolt, origin就冇乜興趣 覺得好悶

s2唔得喎ching

尾5集真係無言
可能趕收尾，劇情去得太快
如果多5-10集去演進個劇情會好d嘅

不過諗返依家上面得閒又釋下法
強國猿得閒又JR下
破滅魔劍亂鳩咁射又有咩出奇

見有人討論無常的魔劍
本身其實流星號miss左拼死一擊果下係好觸動到觀眾情況，唔少人留言話睇到喊

但之後魔劍大暴走，比人感覺之前既情況係多Ｘ餘

age完全係錯在揾左level5去整

唔係講緊近10年咩......

00之後 除左uc有邊套係部機靚仔？
唔講劇情

新個啲真係好柒

gbf 飛翼鳯凰同新生鳯凰

天狼打MA個幕好型
紅眼狼王都係，好有殺氣

前面真係好正
係結局爛尾個反差太大
比人屌得仲甘過age

最好應該係

THE ORIGIN > 00R1 = GBF > 鐵血1 > 其他垃圾

閣下崇尚牙簽導彈主義?

都係正嘢黎,

AGE 值得睇奶茶嗰PART

分裂
武力介入，全球統一

阻止暴政
帶領人類變革

全人類互相理解 同人協力
為了將來與未知生物對話 互相理解

論concept 我覺得00絕對係高達頭三位
好過uc 打完又打 打完又打 打左百幾年

講到收得最靚, 一定係AGE
阿爺嗰下浪子回頭做救世主經典到不得了

UC 係實寫版既00世界
00前題係有外星侵略, 然後要進行對話為大前題既人類互相理解
事實係人類永遠唔可能互相理解，新人類同舊人類既介蒂永遠唔會斷裂
EFSF永遠只會以舊人類行先，對新人類進行打壓，UC就算揭開咗埤文最後條款都唔會對件事有任何補償，新舊人類既針對唔會完

邊套高達賣得多模型咪邊套受歡迎/好睇囉

話AGE唔好睇既一定係未睇哂或者未睇過
佢係黑歷史在於兒童向畫風大人故事+黑科技
但故事黎講好過G復國同GBF先
如果係用A/Z既畫風去做就好
GBF係好睇在夢幻對決+燃,其餘全部真心兒童向

其實佢應該將海盜篇都做埋入去, 再CUT走阿爺初頭啲無謂故事
咁呢50集就會好EPIC

每一套高達都係開頭好睇, 之後爛尾
佢點解唔作好個故仔先開始畫？

最紅一定係seed架啦
係咪最好睇又係另一回事

得罪講句，去到嗰刻我都已經覺得係為死而死，完全無感覺
如果你話配角拼死一擊感動，我覺得同一個套路上天元的奇坦死感動過基佬死好多。

咁先夠現實。現實咪又係打完又打，一戰打完又打二戰。

熱血番同無常番好難比
我認為兩者差唔多

thunderbolt 既機其實太勁，有時好難代入番去一年戰爭

fa Gundam就係例子

同0080比
其他根本垃圾黎
淨係睇主角由嚮往戰爭既連登小朋友
到了解到戰爭既恐怖呢度心路歷程已經屈機

thunderbolt裡面是但一隻吉姆以0079~80果段時期已經係未來科技級數

00故事完整 高達打外星人亦好創新
我覺得係一個突破
劇場版班主角機部部勁到嘩一聲

獄天使d亂射範圍大到痴線

天人劇場版啲機好撚屈

個幕第一次睇真係呆左，屙尿咁款
但勁到咁都唔夠外星人打
好似記得講過戰力係一對一萬

其實thunderbolt設定左係平行世界嘅UC，當佢係現代版reboot就ok

盾，豆槍 屈dp完場

第一集幾神
第2集比我既感覺係格硬做死d主角
奸角果面d人又不死

如果話近十年最恨鐵不成鋼既高達作品，鐵血肯定係沒有之一
重寫最後幾集將打MA個場變結局，del左魔劍個設定成件事就會正常番哂
我唔會忘記岡田係點樣將一套神作變成糞作，因為聲優似主角所以改劇本咁都講得出

我到而家都唔敢再睇番個場面，加埋freesia同西諾句可惡真係
咪就係由呢集蝴蝶女buff得太勁擋住三明而最後三明冇殺到佢開始比全世界屌囉

其實改劇本唔係問題，重點係改得合理
就算Ｇ復國入面都一樣，富野覺得有個男角色人設似係屌過公主，所以先將佢寫成佢個未婚夫

下年計近十年的話就冇得計孖蛋
近十年嚟講孖蛋係做得幾好
唔靠UC老本自己揼個設定 背景 故事
係第二季有啲唔分輕重 同埋劇場版跳脫咗啲
整體嚟講係幾好

Age就菲魔同super派駱駝都做得幾好
奇奧呢件左膠亦好成功令我想打死佢
係機設太有UC味 畫風太細路 奇奧太左膠 同埋個尾轉得有啲突兀
除此之外都叫不過不失

G復就... 算鳩數吧啦
啲畫面係幾靚
但劇情跳撚到我唔知佢想點
富野條死老坑又同新拉屎傾唔掂個時間線問題

GBF冇得輸 係正
有玩過下/玩開模型嘅人 同埋睇過唔少高達嘅人都會有共嗚
亦滿足咗模型撚對自己啲模型識郁呢個願望
入面對唔同高達作品嘅Neta又係會令人會心微笑

GBFT 唉算啦我唔想屌
話晒都有杜門．卡西姆
但比起GBF真係差好多

GBF同GBFT我唔太當佢地係高達作品
始終佢係玩緊模型

魔劍就第一季OK嘅唔計吐便當
第二季就真係 尤其是最尾幾集

UC就我睇到把撚火
因為改情節改到痴晒線

Thuderbolt就畫面 音樂都正
但機設真係難啲接受
雖然話係平行世界
但個科技高成咁有啲難接受

冇劇場版好好多

孖蛋冇劇場版佢就只會係另一套Seed / Seed D

如果朱古力冇變智障
玩下手段先死，一定唔會比人屌
明明至小做左一季半好戲，竟然用幾集收成個系統皮

Seed一d都唔失禮wo

問題佢係魔改劇本令個走向同視點變左主角方係敵役呀嘛，最好笑係改完劇本比之前個主角既感覺弱左唔在講，機又柒左人又出場次數少左仲衰過冇改。咖喱本身好高人氣但因為呢單野爆出幾多人屌到連個角色都憎埋一份，話佢記仇小器私怨撚，簡直同討伐巴力前既咖喱係兩回事
唯一改得好係艾因，冇浪費到個角色而且舖路做擬亞賴耶識既開發留伏筆，s1同巴巴打個場做得好，出黎成件事變左個痴線佬，呢部份因為聲優表現好而給予機會又寫得合情合理無傷大雅有邊個屌過

第一季對比seed
第二季就係seed d

當bf都擺左上抬時, 其實seed真係變中上作品
seed d就選佢入所有高達最垃圾作品頭5都不為過

00神在佢能夠將w既故事用uc既概念發酵，加埋超水準人設畫功同音樂，同埋故事既舖陳係近十年冇另一套可以追得上。
武力介入杜絕戰爭，集合世界既憎恨令人類統一，連高達唔敢玩既外星人題材都做埋，未計佢講中東既能源問題，宗教狂熱同地區戰爭仲有童兵呢d現實都要面對既野。00某程度係最真實既高達作品，完整性都比其他近代作品好
如果鐵血唔係衰最尾五集，個世界觀比00更如吸引，例如厄祭戰

睇左咁耐最中肯既comment

希望the origin唔好改到太離譜

Bf我當係d crossover 嘅fans作
其實幾正
雖然第二季廁完廁王流真係極煩

uc 第7集睇到把幾火
12345都係佳作 小改但可以接受 67真係好唔掂

如果唔係成日嗌招名其實冇乜野
同師兄打果場一人嗌一句真係好嘈

所以改劇情改得合理咪無問題
長井定岡媽喺訪談有提過，主角注定要為佢地做過嘅壞事付出代價，長井又信奉毀滅的美學，個方向應該唔係改出黎，不過劇本結果太垃圾

staff無用心做嘅作品，唔值得觀眾用心討論，完

老屎忽：唔係呀00都叫出色你當以前高達係咩

屌你老母講緊近10年呀

鐵血冇左尾5集夠好睇啦

條八婆咁多野唔寫
將兩邊衝突矮化做黑社會劈友
而又有不成文規定
所有撈親黑嘅角色一定唔可以有好下場
所以..

流星號任務失敗，鐵華團全數被滅，結局。
完美

就算要拖
講下朱古力真係有後著，之後先死，鐵華全滅都好過而家

啲mk仔/小學雞淨係識負皮
冇撚用

日本d高達監制係咪on9加
真同卡加連個配音得罪福田夫婦,所以特登改劇本,變路人同埋後期比少d卡加連講野
孤兒仔咖哩同艾因個配音得岡媽支持,所以又改劇情
屌你老母班人一d專業操守都冇

seed 一直唔差
一直以來亦冇乜人批評seed

可能同岡媽上床就有大旗揸

第一季係

細個個時睇08 同W 同X

好撚噁心
所以seed d後褔田比人辭退係報應黎

女人係咁

比女人話事就死得人多

吹到幾勁都冇用
最後都係RX-78 2係ABC打低左0079最強既戰神渣古結束左一年戰爭
RX-78 2先係傳說

回番Topic
如果近10年既話我會簡00第一季

利申：UC撚

Age = gself >>>>>>>>>>> other
Age 菲魔一個角色已經打柒曬其他作品啦
加埋 super pilot
Gself 世界觀一定係全部入面最好

同你差唔多
好鍾意w d 機，但對個故事冇哂印象 （除左自爆）
反而08小隊到而家都記得發生過咩事，可能係因為g gen 順序打

不過真係覺得蛋蛋高達真心高汁
最愛角色係哈姆太郎

鐵血打完MA 就算啦
到而家心情都未平服到

齋計TV版應該得孖蛋同Unicorn係似樣少少
計埋劇場版同OVA嘅話就肯定係Thunderbolt同The Origin贏曬

THE ORIGIN同其他啲垃圾比簡直犯規

唔好講到Origin咁神先得加
有d劇情都唔係好合理啦

到依家都諗唔明有武器唔用，
係都要整堆自殺兵做人肉飛彈係咩玩法
咁多複製兵同天人玩持久戰都玩殘佢啦

唯一合理解釋係咪想消滅班複製兵存在過嘅證據？

嗰集真係睇到黑人問號

依隻野認真on9過魔劍
搞到套野膠晒

呢堆兵就係為Gaga而整出嚟
老老實實到而家都冇人知點解
如果李瘋子將呢堆資源用嚟整穿GN field導彈
天人一早被佢炸沉
話要拖爛衫都講唔過去
拖爛衫只係將粒子用3倍量咁放出嚟
你整導彈都可以設計成咁

成件事係孖蛋最無厘頭嘅情節

明明菲魔果套完整ge 戰爭哲學就唔係細路睇得明
阿仔果套向現實低頭 拖字訣ge 做法亦唔係兒童向

age 最大問題係炸蝦知道阿伯個計劃係on9
但執左支打狗棒焗上

觀眾都睇到心感同情愛莫能助

又要召喚hero姐個惡搞

淨係菲魔嗰個執著要火星咸球剷嘅理念已經兒童不宜
Age係衰在作畫太兒童向
講故事嘅完整性好過G復多多聲
話係爛尾都冇魔劍咁撚離譜
人設又係有血有肉
菲魔從一而終都係要成個火星死
好過基拉條偽善撚

endless waltz

如果els係有惡意
地球都有勝算
Veda計過
剎那用full saber 00q
單機不眠不休打十日
係可以消滅曬所有嚟地球嘅els

配樂太出色

最垃圾竟然唔係鐵血

AGE同G復比所謂兒童向設定限制左好多晌描寫方面嘅野
但係故事根本唔係比細路睇
柤反魔劍冇呢啲限制偏偏寫到咁嘅樣

Flag型到仆街

S1 Flag斬高達手好熱血

講age垃圾個班 到底有冇睇過age

因為爛尾，之前點都係有d質素

無計 gundam 一直定位俾細路睇 但原作者係個作唔出兒童向既人

其實真係唔明做乜阿伯個計劃要玩優生論
明明做咗兩季講火星人復仇同回歸故鄉咪好地地

unicorn都有人吹奏

我覺得自從馬反同F91後,高達就再無神作

Age火星個邊描寫真心唔掂 好彩地球個邊寫佢三爺孫寫得好

Btw提子根本明白計劃係on9(至少佢唔鍾意）不過佢係軍佬仲要係領袖所以先責任大於個人 繼續落去

F91.....

因為佢認為單純地球奪還唔可以保證以後再有冇戰爭
只有瀨過屎又生存到嘅人先知和平嘅可貴唔敢發動戰爭

實際上係死撚左個仔搞到痴撚左線

最垃圾係TRY同G復國

我覺得TURN A 好正, 但G復國真係唔好意思幫唔落

麻煩你睇返THE ORIGIN

只係睇過seed同00 起碼00有多啲政治野有多啲深度
話知佢係咩大愛左膠互相理解啊

鐵血
作品受日本知名雜誌「Animage」獲選為第39回動畫大獎第一名，並且在同年由日本NHK電視台所舉辦的「BestAnime100」萬作票選中得到了第70名的殊榮，是有能力爭取到前一百名內的三部高達作品之一。

F91如果照原定計劃出一套幾十集,肯定好好多

淨低嗰兩部係乜

本身幾鐘意鐵血既機設
72部高達frame 有得換件魔改
加埋MA 大把嘢講同模型主題
屌最尾幾集趕收尾趕到咁
一個on9魔劍delete哂啲伏筆設定
仲要斬頭
睇返啲設定有好多嘢無提過
巴巴打樁機 劍架 同咖喱魔劍etc

劇情方面我覺得好多細節位寫得唔完整
S2 地球同MA篇都好似冇乜必要或用得太多篇幅
朱古力冇啦啦變中二病
奇異博士既描述又少 明明一開頭搞事煽動戰爭 最尾變民主鬥士
睇埋製作組事後解釋更加覺得佢地冇好好諗過個劇本
個排名點選返嚟

gb s1=orphans第一季=00s1>age 2nd gen>others>>>>>餵屎的孤兒第二季

咁f91咁濃縮都表達到個故仔出黎 光頭係勁既

其實朱古力少D中二病 劇組埋少D冇用既伏線 基地俾人圍個幕朱古力係度笑會成為經典 明明做得好可以好似卡多好型咁死 但結果成陣柒味

鬍鬚佬由s2開始一直都係同朱古力都權鬥緊,
咁最後佢權鬥贏左爬到最頂咁佢做返自己想做既野都冇問題既(甚至有人覺得佢咁做係為令自己名流青史
對佢描寫少令觀眾捉摸唔到佢既真意就可能為左做出咁既反差出黎

佢之後都講如果係如此四面楚歌既劣勢都可以取到敵大將咁就可以展示到比人睇力量就係一切就可以改變到世界
可能佢笑就係見到自己正在處於呢種環境(就係中二病ff緊

其實速十年冇seed了

一路都淨係知鬍鬚佬會不惜一切手段維穩
但完全估唔到大權在握嗰吓又會主動話下放番 容許火星自治同體制民主化
咁朱古力 大小姐 鐵華團 一路走來都係晒鳩氣啦
兩季動畫就係要話我知當權者係玩撚晒惡晒 只能以死相摶去換嗰少許生機同所謂希望？
屌你呢啲使撚你畫套動畫再覆述一次比我知？

容許火星自治改善火星環境都可以理解
就係以前火星被剝削引起各種不滿先出到鐵華團呢d武裝分子出黎,
所以比火星自治都係維穩既一種, 就係為左唔會令火星再出現鐵華團呢d野獸(佢口中)
體制民主化可以令佢從以前7星家既位置爬得更高, 特別係佢將自己塑造到係拯救世界既英雄(擺平左朱古力之亂), 被選為民選代表係理所當然.

要不眠不休同埋ELS冇增援喎
傻仔那點有可能成個星期唔飲唔食不眠不休

小說係ok
係ova同tv做爛咗

ibo s1拍得住00s1
s2拍得住seed d

根本就係講緊中共同香港
最後飯民都係要奶中共生存做偽反對派
勇武撚只係拎黎做光環

咁人類仲有大把人頂，輪流俾剎那回氣夠做啦

鐵血s2至少去到ma都仲係s1級數

seedd最高潮個位就插爆基魔，但呢個位之前已經開始亂嚟

只要els適應到gn粒子d攻擊
gundam立刻收皮

其實 00 世界咁高科技，
整隊 A.I. MS 大軍一啲都唔難
唔洗人揸去送死 nonstop 打足十幾日都得啦

劇場版傻仔那未醒個陣 就黎被滅團啦wo
真係打既話，full saber 00q一抖 應該幾粒鐘地球就byebye

以劇本落差大o既程度來講,我都係覺得鐵血係最差
機設人設世界觀呢D硬件全部都架構得好好,但埋尾仲on9過seed d

G伏由第一集開始已經過多訊息,預左睇唔明之下又唔覺得可以叫差,製作人自己吹大左都唔及觀眾吹大套野o既問題大,愛之深責之切,所以最垃圾之名我會投鐵血一票

TRY o既問題都係一樣,前作玩得太成功,新作趕住出同埋要強行sale新玩具所以無以為繼,上代班主角上哂神檯但又返轉頭睇返你地班中學雞齊打交,仲難寫過寫左新故,不過子宮向就唔當係正統作品咁睇,當做玩具廣告同惡意賣萌咁睇都冇咩問題

中二00

08MS咪又係咁

錢血其實重有好多支線可以講 真係好曬

鐵血孤兒 世界第一

THE ORIGIN >> GBF S1 = 00S1 > 鐵血S1 = AGE 2 = GBF S2 = Unicorn > 00S2 = AGE 3/FX >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> G復國 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越 的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>(無法跨越的壁)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 鐵血S2

B站有

GBF try 邊有咁高

先唔講鐵血後面亂鳩咁嚟
其實佢喺一套好撚現實同人性醜惡嘅動畫

S1條女由和理非非嘅夢想家，到後面成長做識耍手段，同敵人合作嘅政治家

噤錯回覆

S1條女由和理非非嘅夢想家，到S2成長做識耍手段，同敵人合作嘅政治家

三明想得到同ma筆敵嘅力量，就要等價交換，現實半邊身癱撚咗

第三世界(火星)俾大國利用

同時商人透過煽動勞工發起革命，賣軍火從中某取暴利

大國控制媒體，好似共產黨咁，將矛頭直指勞工，然後武力鎮壓

仲有阿賴耶識，搵小朋友做人體實驗

販賣人口，仲有兒童勞工，好似非洲咁兒童要打仗殺人

號角利用鐵華團重振旗鼓，將腐敗醜聞歸咎於朱古力，將反動勢力罪加於鐵華上，控制媒體，令鐵華無名英雄，由受人尊敬，變到被人咒罵，冇人再記住鐵華嘅英雄

我覺得問題在於人物刻劃個到，尤其係剎那
明明就應該係類似真耶撚咁
遇到"gundam"，想成為"gundam"帶個種感動比世界上既人
但係套野就搞到剎那係gundam狂
如果唔理解剎那，佢好多戲份都會覺得係劇情需要格硬黎

我覺得近十年黎 啲高達好似掛名咁
可能我係睇初代既人。
我覺得高達既背景要係打緊杖，軍權鬥爭，
又或地好似聯邦同自護咁鬥先係。
我唔係話00唔好睇，但佢唔係用高達，用武士+超能力黎代替，其實個故仔都一樣講到落去。
可能我接受能力低，但我都係鍾意高達+打杖+軍人先好睇。
咩和平，也咩羅呢啲 真係唔係幾岩睇

但其實富野寫高達都係想講反戰，只係00用左另一種手法去表達呢個思想。不過唔知點解總係有人愈睇就愈鐘意戰爭

佢整出黎既主角 太有吸引力 無計
靈魂比重力吸引住既人 呢句又係好正
完全將人對太空既幻想 放大好多倍

今天的我是凌駕於阿姆羅之上的存在

雷霆好有味道

大家都誤會左 其實Age係畫風兒童向 內容係成人向

就好似pkmon表面係比細路玩 其實個系統係比大人玩咁

要成套重做

G死，sd三國，鐵血s2，uc 第七章

部份集數重做
bf try，age

G復前面 係三國

三國直頭係無左尾

OO 都上神枱
season 2 已經柒柒地
劇場版真係唔知講乜
乜柒都左膠溝通煩到
同外星生物溝通嚟講 macross 好好多

見大家都有講age不過不失有d好感動
呢套真係滄海遺珠黎,
尤其是memory of eden
炸雞同西哥最後互毆果幕絕對可以同馬反阿寶馬沙果幕有得揮
可惜個個見到兒童向撒手擰頭
同埋第三代KO做主角寫得麻麻地

age
Age2所有裝備都好撚型

補返條link先

型機gbf大把

gbf好多都改得好型

呢套簡直age版馬沙之反撃黎

鐵血難抽離好多

00 睇完只係 哦

睇到想寄刀片梗係難抽離

UC正史

又真係

最知道自己係錯ge 敵役
路人真 果d 最多都只係對議長有疑問

炸蝦最精彩係佢明知阿伯係老人痴呆
但係大家都已經對阿伯形成一種信仰

徹底去改變 就變到好似gay cook 咁
如果教主在生就一定乜乜乜
唯有跟住錯落去

三代唔係麻麻地 係垃圾

竟然最後唔係奶茶好似卡加莉咁嗌
生存就是戰鬥 二人一gay 走佬

三代嗰種不殺係想串9基佬
同埋以KO嘅年紀有咁諗法絕對係正常

可惜係功力不足寫到自己都比人屌埋一份

其實大把劇本都有講和平講不殺，好多方法唔使寫到seed咁膠

鐵血睇完個心情真係冇一套高達比到
好似見到個由細到大既兄弟後來信錯人誤入歧途
比人打靶 但又冇野可以做到

好似當年黃子華棟篤神探結局去結婚果時就比人扑頭死鬼左果種感覺

問題基拉口講不殺，事實上...

偽善既代表, 面具佬殺佢條女就隊佢駕駛倉
KO真係堅持到連last boss都救呢點已經好過基拉

KO好似都有殺
佢揸Age FX嗰陣見到之前火星上面識嘅人
但人地已經揸緊MS
佢想唔殺
但敵方為咗打KO連自己友(KO個friend)都殺埋
KO火起上嚟爆X rounder能力
好似秒收嗰條友皮
但嗰個位我會話係好撚嬲發洩
唔係基魔嗰種唔夠人嚟就隊冧人

同埋KO都係一個細路
又冇經歷過菲魔經歷過嘅
佢憎域根都係基於菲魔同佢講嘅野
會轉軚唔出奇
唔通劇組講到一個細路想火星咸球剷咩

ko起碼係有自知之明 明白自己嘅行為幼稚同徒勞無功 但都自知不可為而為之而且貫徹始終
同基拉英雄主義差太遠

age嘅大綱其實唔差 但故事細節位就出晒事 完全係日野一貫嘅風格
如果劇本搵另一個編劇搞 日野只係負責監修嘅 咁應該都唔會好似而家咁大慘死

其實最後都係冇殺到個肥佬 個肥佬係之後比炸蝦射死
由火星番黎之後KO真係將個不殺原則貫徹始終

G伏其實機設睇慣左（我認係因為打EXVS用開架機），開始接受左佢，故事問題係每集資訊員太大，真係太難消化，好易睇睇下唔知自己睇緊咩就放棄左…

AGE其實故事主線依家睇返其實隨時完整過鐵血同G伏，阿西姆同AGE2係我近年最愛既高達同人物
但只係個包裝真係搞到人好易接受唔到，同埋細位做到好柒

鐵血如果拉成套計都還好，但問題係比人期望太大，個結果搞到咁落差比上面兩套都高就搞到今時今日，仲有D後補設定又完全廢既